原來抑鬱/精神病真係好可怕

想搵個完全唔識既人暢所欲言
出左黎做野一年就有抑鬱，返返下工會走去廁所喊，覺得呢個世界生命無常

有咩人想聽你既苦水？

可以搵我

咁都幾辛苦,你宜家有冇keep住睇醫生呀?

有病就睇醫生啦

有冇失眠？

唔好講我朋友壞話好唔好？